# Веб-приложения для просмотра фотографий (упрощенный аналог веб-интерфейса Instagram). Фотографии загружаются с сайта Unsplash при помощи их API. #

### Веб-приложение позволяет: ###
просмотреть ленту фотографий
просмотреть фотографию детально
поставить/снять лайк

### Используемые технологии: ###
* ES6
* DOM
* API
* React и Redux
* Создание single page applications
* Проектирование структуры и интерфейса приложения
* Настройка сборки приложения и подключение сторонних пакетов

### Техничиеские требования: ###
* Использование Unsplash API и библиотеки unsplash-js
* Использование React и Redux
* Сборка при помощи webpack
* Single page application (SPA) — переход от ленты к просмотру фотографии и обратно происходит без перезагрузки страницы. Для этого использовался модуль react-router